百威亞太又重新招股

上次手足蝕晒息

all in

撤回送中咁快上過

彈出彈入真係不了

咁快又上過

3033 100股

正股驚閪，啤酒有剛需

今次ipo cut左澳洲既business 未必係好事

少左澳洲業務,招股金額都少左
但相對PE係高過上次申請個時

上次笠水有冇交代原因

個市差, 招股價不及預期

好似係同ibank傾唔掂個價 佢唔想咁低

但睇番其實華潤啤酒轉型行高端幾成功
但講緊百威係本身大陸個高端啤酒市佔幾大

所以都1516

抽80手

班老千真係死心不惜

cap完水88

All in

好公司。好生意。好產品。

會好貴。

不了
百威勁難飲

上撚到市先再講啦